留守嘅係鬼！！！！

我唔係捉鬼論
但上環嗰次就係咁四十幾個手足被捕
點解講hit and run be water講撚到口臭
今次都仲可以衰多鑊
決定唔撒嘅前線
你地嘅決定後果唔係你自己承擔
而可能係你身後所有手足
仲要有經驗衰過幾次
你都唔撚識改唔識變通

如果你想拖時間比後面走
你一係就自己唔好見有速龍就走埋一份
因為咁樣根本拖唔到
一係就早啲叫所有人撒
但如果你唔係想等後面退左先退嘅
死都唔肯撒嘅一係你就係太on9唔識吸收之前經驗
一係你就係鬼屌你老母

你唔聽連登仔即場講
都睇下每次賽後啲人有咩意見吖
又話hit and run又點
最後今日結果同上環一樣

企喺前線係需要好大勇氣
我自己發夢企前面
已經唔係第一排都覺得淆淆地
但有勇都要有謀
勇武唔係咁架
齊上齊落就聽下大家意見
或者前線有咩苦衷就放心講
有溝通先有進步

我而家係叫大家理性討論
屌我冷氣軍師嘅隨便你

光復香港 時代革命

Be water

Sorry用標題引大家入黎

呢個問題已經唔係第一次

就係咁先令我懷疑係咪有人突登咁做

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

真係要識得著草，孫子兵法，36 計，走為上計

利申多謝真前線付出

Be water 種有聽日後日呀 吊

唔係鬼，只係諗法唔同，可以再傾過，但係一定唔割蓆！

推 今日已經有班換上黑衣既狗

我一直都相信前線
但冇理由咁多次都仲係咁
好多人都有講策略嘅問題

利申不割蓆
所以真係想前線同大家講點諗

大家有溝通先會明白大家點諗

最重要係不被捕囉，下撚下啦唔該

同意. 首先我覺得前線可能俾狗混咗入去，目的係想乘機抓曬啲義士，同埋我覺得連登係俾好多網軍操控咗，好多人成日盲目叫前線留守，前線決定，完全無視be water嘅宗旨，最後搞到越來越多人俾狗抓

我估計：我呢個comment都會俾人負評

我就係唔想再見到人被捕

我一直都唔希望呢個猜測係啱
有冇前線分享下

鬼你老母咩 你老母就係鬼

咁係真係唔識變通
定想拖延時間比後面退

你係電腦前面 扮咩智者

之前佢哋出post話要增加清場難度

但咁樣好咩
咁樣只係我哋挨打
佢哋打完人又唔使負責
之前唔係話撚完佢哋即刻走佢等佢地動員部署黎到乜都冇架咩

咁樣次次比人拉一班對我地完全冇好處